De dag was droevig voor ons allemaal, nog droeviger dan de volgende, de werkelijkheid dag van vertrek.
Zoals vaak gebeurt, is het anticiperen op het kwaad groter dan de realiteit wanneer ze komen.
Die nacht hadden mijn tante en de dokter nog een kloppend gevecht, maar dit keer lukte het haar maar om een ​​enkele cursus uit de dokter te halen.
Als: voordat alles voorbij was, glipte ik weg om de laatste overheerlijk te geven nacht met de geliefde wezens met wie ik nu het meest had gedragen meeslepende orgieën voor meer dan twee jaar geleden.
Mijn zussen waren snel ontwikkelen tot opmerkelijk knappe, fijne jonge vrouwen, vooral Maria, die, met het voordeel van een jaar en een half over Lizzie, was natuurlijk meer ingevuld en gevormd, hoewel Lizzie beloofde in de eind te zijn, en in feite werd, de mooiste vrouw, en had ook veruit de heter temperament van de twee.
